入元朗帶唔帶保護自己嘅嘢好

想入元朗食老婆餅
又驚俾白衫軍無差別扑頭
帶唔帶返頂硬帽保住個天靈蓋好?
一陣又俾人周話我來集結啦

帶定冇死

幫手度度”食老婆餅要頭盔咁沙塵?”點答好

咁驚死其實帶吾帶都係死

問下阿sir係咪要檢控你？係就返差館，唔係就繼續老婆餅

去完動漫節，cosplay

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

元朗工業意外多
齊戴頭盔笑呵呵

工業安全
快樂回家

我決定入元朗踩板，合情合理，一陣見..各位小心

Fashion 既野 你識條鐵咩 我帶埋off white 螺絲帽頸鍊都仲得呀